FIFA21 Ultimate Team 不推文討論區 (50) POTM Sonaldo

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

我愛EA！

誤中

Who’s Sonaldo

侯克懷念區

用咗幾場福
真係勁
唔怪得越升越有

Fifa 17 son potm

有無得重溫下

糞營運EA

Sonaldo 無可避免

賣華拉尼入laporte拍vvd有無得諗

屌咁快就fix咗 本身諗住做搏佢會賠多張

都係出岩rating紅卡

EA點會賠

中llorente既慘

點解
唔係幾勁咩

出一個月就半價

會收返?

背刺

唔係remove咩
定係淨係remove打後既reward

普金?諗緊賣,好似高位,諗住bf後先入番

上年好似聖誕新年先半價

以為有機會
上年好似有個WL出錯 最後金一頭尾有4張紅卡

仲有guranteed totw個個出辛袓

Toty*

tots*

佢話will get the correct reward
即係收番換隻同rate 既俾你

CAM位Hazard定Dembele?
正評: Hazard
負評: Dembele

收番就一定唔會，覺得佢應該會賠返包岩既比呢段時間開既人

應該會，我都早幾個鐘做左 等賠

我買咗rttf
但同普金唔會差得遠
普金而家outpack唔好買住啦

回返個pack比你合理d

仆街完全miss咗

幾時會有得抽番?係咪係佢有得抽番之前要賣?

想問下照Q&A講法Weekend league係咪打輸頭5場比較好？新手未打過

個包中文尼既都多
之後第二日開game見到賠左一包
一抽就見到巴西LW

中撚左兩隻辛祖
要祭tots...

華拉尼同rb laporte點揀好
拍vvd

依家280k好想賣

唔好揀星期一打

有得贏好贏啦
就算你頭十贏晒 打後廿場都未必贏到
Scripting

我都係 但又驚會係咁向上升 遲d入唔番 因為真係好用

有冇人知rttf team 1幾時out pack

中左Rttf 福 用落好勁
諗緊strong hold 定放好 成1m

Out pack先放

Qs

100game 163g
Dr/wl only

福勁定c朗勁

我見到普金福都驚啲走位勁到
又有身位不過用緊包皮所以放左隻福

朗>包>福

好似係咁排

開game用咗c朗一個星期
都勁
但rashford感覺手感好d 有神力

唔使用都知啦
禁區入面平均要截佢3次先搶到佢個波
而家我會提自己每當對面隻褔入禁區都要包夾佢

如果好似前年美羊potm要自己就真係fat fat

同你差唔多

依三隻唔好排到咁死

rttf team 1係唔係今晚出totw就out pack
定係出team 2先會out

Walker右閘成日標咗上去
明明已經又stay back又conservative interception

work rate h h 係咁

Atal食deadeye打RW點睇

用semedo

反而想知屁用落點排
準備下星期買屁

上定下好

想請問下CHING 英超右翼 巴利 / 盧卡C / C華 / 馬列斯 係味盧卡C最好

每一場都照常打 一開始連輸連贏都唔使在意 只有打哂30場後嘅勝場先有指標性

不如你直接問rashford定cuadrado
Btw下

有10-0先算啦
wl打哂30場個數先反映到玩家實力

係 b silva/mahrez呢啲cam黎

隻福係勁到打壞手勢
我轉其他前鋒會唔識入波

一個陣朗可以full chem，一個就兩隻7chem

仲有文尼
定係已經唔入流

用緊文尼拍福打雙箭

我都係,師兄用咩陣?

Winger: neymar>mane>rashford>ronaldo
Cf/st: rashford>ronaldo >mane>neymar
Personal opinon

我福加son

仲有Delaney

Agree carry me 去d2

唔夠筆直
試吓雙st rg福+屁先

沙拿

我用緊7 chem mane打rw

阿朗真你好難夾chem
其實佢10 chem同8 chem係咪冇咩分別

呢度有無巴打玩 美欺 咩評價

阿朗真係好難夾chem
其實佢10 chem同8 chem係咪冇咩分別

如果般盧再if 係咪英超最強cam? 定仲係kdb?

想入普金福係咪應該等bf後

覺得8chem真係廢d

真係無乜
牙朗要夾FULL CHEM再連其他位 一定要用2隻ICON夾先得

下之後7chem尼馬

新嗰個obj打即時友誼賽話要7隻ucl rare
係咪一定要正選？擺哂喺後備打唔到
定英文出錯

點會BF後
BF後會升 升到出TOTY先跌
由其福仔今集咁好用,真係僅次於屁鹿
要買就今個星期5有返普金後入
正路就下星期3完RTTF TEAM2 星期5BF
依段時間會跌

用d costa再夾多隻葡國就10chem

*中文

前排賣賣下賣哂成隊英超再加上有隻untrade mendy就想組西甲

尋日買左嗰兩張黑卡同奴左rttf
後防係咪都係呢堆入面揀 VAR用過都真係幾勁
rb下體會嗰張有無食評

我淨係想拎下d獎勵，咁一開始輸頭五場拉低個ranking之後唔係易贏d？

呢隻乜撚嘢黎

睇返上集個走勢 9成9卡都由12月頭開始不斷跌

但係一開始連輸好打有限

無人打白銀休息室既

白銀休息室

賣哂成隊先夠錢入一隻福

咁冇必要入福啦
個人覺得7chem son都夠做
平一半

啲中文譯名柒撚到 唔明點解有人會玩中文

今年新手上路
咩league都玩下咁
想知點解有啲卡會無端端升價
好似今日甘彭比咁
之後有活動一定要用佢?

ST好好用
幫我上e

I mean特登輸

你aim 幾多win

建議盡量打，贏到就贏左先

預做包皮sbc？

咁咪得

譯名柒都算，啲任個個禮拜譯錯，之後一堆人上黎問點解解唔到任
入驚尤其做任唔該揀返英文

我見futbin有人話佢有機會出rttf
但普金同佢隻rttf有關係?
因為我玩咗一個月都未見過啲special card要用佢隻普金嚟做sbc/打

真 FIFA 啲英文咁淺白都要玩中文版文盲都學人打機

睇唔明英文咪玩中文囉

我尋日先知dr rank 1 6萬coins次次比人踢落rank 2 得3萬幾唔怪得知咁多人揀coins

唔揀英文都望一望futbin先

咁撚柒串？

d1 rank 1 80k coins
我次次都揀coins

6萬買到D咩?
抽個包,隨時中包屁朗 1隻都1M以上
你個個星期拎6萬,比你SB拎多3萬 連埋WL獎 1星期都係十零萬
但抽中好野隨時多過你1個月夾埋拎既錢

拉膠今年好唔好用

今年少左好多人用

邊忽串?

唔標波打陣地戰好撚勁
冇左速度但仲有吸波神力係度

聽到呢句即刻心動

你本身標波嗎？

中左隻硬吹用緊,
唔亂標都仲係幾好用,
高波又殺晒

對過,無華拉尼/VVD咁勁

都會

連sbc張atal

又要貼多次揀錢定pack潮文

反擊真心輸到仆街
泊巴士同角球個陣爽

直接貼圖

R1揀核彈啦梗係
唔抽卡玩ut嚟做乜

唔係串 係你on9
關淺白咩事 依家係EA出問題

咪當俾個機會自己學英文由細到大打機都用英文其實學到唔少生字

對唔住囉

想中狗也不屌，黑仔啲都ok

真正話你On9驚你嬲

跟佢咁講，咁淺白都要學？ 文盲
痴線 even你識日文咁係咪要轉晒做日文先

邊間醫院 我黎探下你？ 青山都有ps4玩wo

記得呢位巴打都係引用唔係作者，幫佢澄清返先

咁都唔串平時啲人都係咁同你講嘢㗎？

講得岩 忠言逆耳呀爸打 小心俾人咬

諗住用佢拍VVD

冇啦啦關日文咩事

咁佢又串咗啲但中文真係好奇怪

咁無啦啦關文盲咩事？ cls 點解英文淺就要prefer用英文版？

想問友誼賽可唔可以直接走場？佢話要打兩場解obj，冇咁多時間可唔可以直接走？

呢兩個禮拜連10k以上嘅卡都中唔到
做晒所有sbc，計埋d任，WL/SB派彩

你讀左10幾年強制教育英文，FIFA 啲英文都睇唔明咪文盲囉。關日文咩事? 普及教育有教日文咩?

西甲阿爾及利亞中堅mandi 都升到千5

屌都話我唔係原著不過段野真係好正

ea中文搞得唔好
我都會主動開英文睇obj
但本身一撳個下佢default就中文
依家佢話人地perfer中文都有問題咁

想請教下大家其實點守禁區波，唔標對方用L1拉吓拉吓一嘢收死我，一標轉身又收死我

打wl輸唔少呢啲波，出盡奶力先14w

我都差唔多
pack luck已用完
拎coins好過
有無人知而家d1 rank1 幾分

依家邊個話睇唔明先 你先入為主話人pick中文就係睇唔明既文盲？

用英文重有樣好 就係波衫Sponsor 會出齊
用中文既有D關於賭波既sponsor會消失左

佢妹妹下就keep住距離行住佢
佢一大動作就標佢老味

尋晚睇14xxx

爸打中肯 忠言逆耳，好多人都唔岩聽

好撚鐘意睇d馬撚死撐

其實佢意思係應該有中文版點解要走去英文版，由細到大睇中文多過英文，好自然中文版會舒服d
入餐廳睇餐牌相信大部分人都會自然睇中文，睇唔明先會睇英文

冇呀我都剩係搵到你張cap圖

On9 屌玩家文盲唔屌ea出錯

L2+R2 最緊要唔好比人fake臭冷靜
我通常清極都清唔到就開press
起碼緊貼佢啲球員 比壓力佢出錯
解左圍先閂press

防守L2 jockey佢預半步至一步空位
比時間自己反應佢射又好 sm又好

忠言逆耳 嘩 學到好多野呀真係
多謝你教誨呀

走場咪唔計你有打

繼續j自己100w 168goal啦
你咁勁 我撐你呀

好中肯
忠言逆耳
文盲學人打機
然後扮番好人好冷靜
好波

EA講左in case of any discrepancy, English version prevails.

咁都有世界大戰

有道理，打rival練吓先

諗返有時對面拉定見我L2就加速推一邊，再跟就佢再拉個轉身我就失位，應該係我空間感同技術仲係差

你就唔啱啦 你呢啲叫忠言逆耳 你呢啲叫文盲

肉酸到咁得你夠膽打出黎
你小學雞黎？
唔討論件事然後講依d癈話
你知醜嗎？

下星期紅卡好勁咩

花生個價開始炒起

咁用咪用囉 文盲乜鳩啫？

要好專注，有時嚇到出咗power tackle，送12碼

關文盲咩事
ps4部機default係中文入game都自動揀中文
再講揀中文定英文純粹preference問題
咁都可以話人文盲

我自己不嬲部機揀咗英文入game自動揀英文

又有新po 名用

你因人廢言唔係廢話？
？？？？

同解 根本好多人都default 係英文

你文盲啦 人地ea以英文作準呀

咪就係 癡撚線 咁都文盲 你唔撚用英文覆post?

我而家討論緊關文盲乜事
同乜嘢解

蹴鞠係中國發明嘅
用英文嘅弱智玩乜撚嘢蹴鞠game

驚佢睇唔明

咁都有交嗌

好撚搞笑
條友係咁spin

做波>狗也不屌>中英文

咁都屌一餐

有啲菜式真係睇英文先知佢係咩嚟
Translation loss

我都有呢個問題
如果轉532打多個中堅包下會唔會幫到手？

人地玩中文用中文問有咩問題 講到自己用英文好似高人一等咁

驚EA攝隻小花落去
屌定冇壞

係咁㗎喇
防守係要好專心

想請教一下各位上定下好

你夠鳩屎
我欣賞你

你收收皮先啦

自我優越感

下啦

有病睇醫生啦

My power powerful

我覺得無用多個中堅唯一用途就係多個人塞位同換

試過角球解圍，對方隻閘拎到second ball沖入嚟，成棚人睇住佢沖入嚟無人郁，我自己換錯人畀佢直入單刀goal

兩條撚屌係度互含核唔核突

痴撚咗線

2中堅2閘2防中 右轉都易啲

下 無得輸

大佬我一路屌緊佢喎
反嘲下姐

角球我都想請教下，係咪一定得一點係出面等解圍，定係可以教多幾點係出面等？

依d就文盲啦 唔撚聽人講野 屌你老母不推文未呀撚樣

我玩頂番俾龍門

if you want 1on1 ,u come

咪覆佢啦 慣犯 愈覆愈興奮

佢推咗好多個post

咁撚冷靜

大家準備都好充足
淨係等Totw已經咁激烈 聽日等派彩仲唔開片？

我都儲吓氣先
你班戇鳩仔中靚紅卡咪又係14w

依家d人講野咁跳脫？
講野九唔撚柒搭八既？

一定唔會入架
頂出去 一定係人地執
最多輸多個corner

I will fight you

未見過佢不推文

佢仲未單機咩

打pro club 試過生波頂返後烏龍

佢智力有啲問題
大家唔好怪佢

我都係打4後雙防中，試過睇reddit elite player分享嘅433 high line，畀對面反擊反到傻，怪自己逼搶太廢

附link大家參考吓

同曼區一撚樣

以後去餐廳食野都要問佢拎英文餐牌，驚比隔離枱笑 “文盲都走黎食野”

我覺得試陣由4231開始試
搵吓自己唔順手嘅位喺邊到再慢慢調整

屌人乜都屌算唔算乜都屌

落單嗰陣咪又係this this this and this

依家ut post講英文算啦

4231 真係基石黎

波Po 無人應你 就過黎搵存在感？

俾EA迫害完係要發洩吓

發覺ut post好多引戰狗

根本你去高級餐廳本身就得英文餐牌 你咪試下問佢拎中文menu 囉

平版Meta 功課牙朗10chem陣

有牙朗仲係平民咩

包 屁 朗 黑福
得一張算平民啦

佢話平版冇話平民

岩晒

7chem mane > 10chem lucas
7chem rg福 > 10chem 黑福
值唔值得咁換

都有D係有埋中文比你睇下既
但係落單都係英文多
你睇呀GORDON間野 請返黎既人都好似係要求講英文既

咁都有平民好彩中隻untrade 朗要入隊既

普金福去黑福值
有返LW位可以比MANE FULL CHEM啦 洗咩轉LUCAS

正式宣佈 唔用英文又問問問 一律視為文盲

中英都有得嘈
為左派彩中好野可以去到幾撚盡

可唔可以高質小小

因為要賣左mane先夠錢換
本身有隻硬吹250

人哋話“以後去餐廳”
你就話“根本去高級餐廳”
弱智confirmed
建議你出少句聲

你依家個陣點

佢自我感覺高人一等

仲用緊militao carlos叫咩

屌你 牙包 牙朗
唔同你講野

勁

壓星屈人

賣左包皮
今朝撳錯掣蝕錢唔開心到依家

好日唔追post 竟然會有小朋友會為d 少事嘈 真係眼冤

依家我得一張 平民confirmed

咁我建議唔洗依家入黑福
下星期睇下價先 黎緊BF,有機會跌
同埋好大機會翻兜 加上應該會跟返上年咁,出話可以交易得既IF SBC比人抽
250 10 CHEM 到時有黑福IN PACK RG福又OUT 又可以賣高價少少
到時補返應該30萬到,入到黑福
MANE可以7CHEM

我仲有隻硬吹屁馬要夾
同埋個人喜好想夾埋7 chem兒子
攪到宜家係咁

所以諗緊朗8 chem算
我中間放隻Bruno就多啲排陣彈性

心血來潮想83-86 紅卡抽下獎
但無得3簡1

謝老四唔太好用

有無人比到建議我點搞

又朗又屁馬
畀個acc巴打幫手開pack ok?

早知..

唔算世界大戰啦
個話人文盲既文盲一挑幾
正如你唔會話支那一個打8國聯軍係世界大戰

我識英文我自豪

建議你d chem style食返正常d先

個totw真係痴根 咁都有美斯 c朗上星期入兩球都冇屌
成個totw勁到

有冇baby 卡卡食評 zola定係佢好

紅卡咪又係中後備嗰堆

求指教 第一年玩

隻RM係 Kent?
UP仔會唔會又爆升

Leak定predict嚟

係4隻後防啫
食晒shadow啦

Predict la

konate 黎 拍up仔 爽

呢個page好準
成日一早出一堆leak

後防食shadow？ 咁好玩

watkins lozano llo 好似confirm咗
紅卡sbc bug

老山龍

你呢個陣嘅話，兩隻cb食shadow，兩隻閘食錨都得

你可以上futbin慢慢再試下唔同chem style，試啱先入game食

一定啦
唔係唔夠快追人哋啲前鋒

walker打cb掂唔掂

D ucl de Jong 放42k 都有人買哂 尋日買黎諗住messi出if 先放

打閘好啲

ok thanks巴打

買咗turn and zoom，好撚頂癮

bye all my friend

記得有條友用cech入波用依個祝壽笑死

Sell coin離場定點

有睇，笑到仆街

輸緊波睇呢個燥到爆

搞咩

打左幾年fifa
發覺張卡幾勁都無撚用
中gp油雞真朗都死
所以用返啲rg卡打算
當練下技術

我都想咁
賣晒d coins
整返隊平民隊玩

market搵極都無

Set min buy now 4900好易搵到

補link

嘩屌
prediction咁多西甲meta
本來想下個禮拜先redeem WL
宜家又要重新考慮提早...

踏出第一步
我賣晒睇下夠唔夠錢買baby真朗玩下
淨係養佢一個
加上之後bf
如果買返哂呢啲人應該都有賺

gp差揸廢卡咪仲死

鬧定差唔多
準備聽日抽卡

賣coins會唔會比人ban

隻Atal SBC做唔做好
我有啲79-83 rating untrade duplicate咗 又唔想嘥
唔砌Atal嘅話有咩好做

揸平民卡輸都冇咁dup心
對貴卡隊贏就開心，輸就情有可原
調整下心態輸都冇咁燥

我賣隊者
又唔係賣coins
應該唔會呱

我想賣埋coins

過24粒鐘就多隻美斯同般奴玩
仲唔大炒班兒登仔

巴打賣幾多錢10k?

無撚有錯
揸勁卡輸平民隊 會好撚燥
心諗打機為開心 咁燥做乜
所以平民隊for sure

包皮
Son/傾
利雲

做
開驚以嚟暫時唯一一個值得做嘅球員sbc

當以為換左廢隊輸會唔燥
但事實一樣燥

今晚出個啲聽日抽喎
你今個星期打係抽下個禮拜出個啲

Cech 500 goal cls

oh nice then
多謝提醒

屌又miss大戰

咁講
其實勁卡輸平民隊多數係對面打得真係好啲
唔洗燥
今集賺錢易仲用平民隊打WL都應該識玩

allan值唔值用多350k去升kante？

用cech 打ST都撚到咁勁

諗下條友比cech scorpion kick入波，再turn&zoom嘅反應

個慶祝動作笑死

後防up晒嘅話就值
未就up晒後防先

得下換下卡應該無咁躁既

係D1揸住包屁朗都成日輸比平民隊反而對古拖油呢d周不時贏...可能真係心態

D1遇到平民隊代表對面真係勁 用平民都係D1

個動作係金卡黎？

lm

llorente正野仲有老山龍

1.34m $950
棄game

Prediction啱嘅話今期真係好多正嘢

咪又係最高中83

手上有隻rb係咪應該賣走
岩岩先睇今日已經跌左唔少

邊度有得睇

依家走都雞幾多

Twitter #totw

一早都話呢隻嘢唔值咁貴
用普金仲好

不過張if可能係rw位？

我無呀

好多正野咩

隻ATAL雖然又平又好用 但好似好難連

Super sub

貧窮限制 兩萬幾蚊 都仲諗緊交唔交個sbc
雖然10隻untrade

Rttf福out pack有冇機會升返
而家1.04m好撚吸引

我都用左成3萬幾 雖然8隻untrade

交啦
用嚟做後衛入波/助攻任一流

聽日派彩就升啦

愈高D 愈驚見到廢隊

仲好

買左 今個WL試下

而家D RW位弱到爆
褪番個中路位擺其他仲爽

上年因為孤寒，唔交任做Kent，後悔左好耐

幾日無玩以為今日派

150k囤積左8隻son, 應否放曬止蝕

BB T9 有冇食評

我都買左5隻
應該唔會蝕好多既
個價正路聽日先升

$6.5=10k唔包稅
仲有870k

Ching咁勇

咁快就跌到6.5

棄game la diu係平咪當益下巴打 岩岩先賣左400k
呢隻垃圾驚唔玩先可以令自己有返生活

gomez轉奴嗰隻法國cb，轉西甲龍

琴日淆跌放左325K 換左隻RG落去
打左10場我自己都唔記得我換左
下星期一攞舊錢去升華拉尼算

不推文

新手就不推文啦

發覺你成日喺度推文
有乜咁好推？

啱啱新post，特登推一推

岩岩中左硬吹joao felix
玩英超隊係咪一定要買般奴黎link?

爆到你仆街

DLLM EA

有2Step Verification
都比人hack左acct 賣曬啲人

EA 唔撚比返
棄驚！！！

正路幾錢

你比ac人地搞？

見到都驚

前幾日又有巴打比人hack
你賣過coins?

使乜推

請問Dembele應該食咩chem？
同埋右閘有semedo cancelo同7 chem atal應該用邊隻？
90幾速既話係咪可以唔使食影子？

No ，bid球員

finisher

semedo

94+94就anchor. 低過就shadow

炒定自用?
獌個組都有機會出唔到線WO

落第3升得仲多過出線

一落後對面後備sub in

不斷平安鐘

無啊屌

有無網址

同一個嚟

幾日無打 玩兩場Dr俾人炒到九彩 咩事

我係

咁都大戰仲要不停講忠言逆耳

落歐霸仲易贏

但落去升第一次要2月 喎

德甲POTM係咪9成都係利雲？

Any friendly?

想請教吓其實rttf/managerial masterpiece 呢啲有無得約朋友刷?

想幫個低D朋友刷順便刷埋自己

賣coin 110萬包稅 $650
成個ac 比你過

有無人知turn and zoom 中文版叫咩名

咁爛市

搵到了，叫轉身快移，大家可以參考下

Wtf

好正個慶祝

等埋聽日派彩先再汁 有新totw中到就爽

中英文都有花生笑死人咩
又唔係用殘體

Atal....有冇人做咗？
啲鬼佬都話搏佢好似上年Gomez咁

唔上都底玩 2萬幾炸啵

咩原理會火箭

睇你放唔放得下
我打sb,dr d5 rank 3,奴下objective，冇能力玩wl
揸金卡隊，當半單機玩下過下癮

做黎擺都抵

應該會出 totw gaurantee sbc，到時可能會用到if卡，希望有少少肉食

洗唔洗咁呀 比人追和走場..

今年第一次玩 唔明博佢升係咩意思 求指教

出到線就有得upgrade

本身形勢都唔算好差

不過今年應該唔會好似上年咁勁過tots

係 不如唔差在講 係10成

除非下半年又踢唔成既je

你可以搵d少人既時間撞下 咁會易中d

Winson788讓win, thx

3場3分

次次都推 同條單機賭撚一樣
等睇越跌越有
輕鬆 謝謝大家

嗰組四隊6633
唔係咁差啫

收手啦
係叫你唔好推呀

上年亞特蘭大好似3場0分?

仲入唔入D德甲84 IF CB好？

yes
隻gomez笑到最後

sbc出果時係4場1分 真正絕地反cap

不過上年隻gomez造價貴好多

安祖連奴都上到91

Sb真係好撚on9
唔係臨完場就追和你一球令到你冇咗clean sheet
再唔係就追和你要你踢加時晒你時間
岩岩有場

成場18射 16中 好辛苦入1球
點知輸反擊
對面伊巴跑得快過食shadow既mbabu

逼撚和我要我踢加時on99

打開平時難度，當發現電腦連搓十幾廿幾波都零失誤，你就知暴風雨要嚟了

仲要彈彈波 搶唔撚到
最撚慘 真係點都會輸1球
特別係85-90呢段時間
EA真係冇得頂

真好笑係啲電腦識企定定唔郁
等你標波 佢即刻插兩下花過你
完美撚狗

其實唔駛投 利雲接近100%

打唔到dr ，想拎個rank4都唔得 一開就彈game

你L2行住佢就ball roll再交後再猜再ball roll

喂你燈撚埋我呀
雖然我少過14k入

一般都係彈彈彈一輪，然後前鋒禁區內左右走位，同時中堅跟甩，然後你一補救唔切就恭喜你可以返中圈開波了

新手啱啱開始玩頭幾個免費pack抽中untradable kante，一上場就比人撞傷

想問下如果有呢隻untradable嘅人仔會唔會再抽到相同嘅人仔

垃圾嚟聽呢度啲人講狗也不屌

Qs左佢啦

利申：用緊

認真答：會

咁早買定
應該下星期/月尾先出

屌，呢個真心癲，仲要你明知標波一定係扭過你，我會突登讓個中場等佢傳入嚟攻算

會
Btw 狗都唔屌kante

好有同感 係有d攻勢你係搶極都搶唔到佢
你就知呢一球係一定會失

今年個個都識炒卡 早d入多d肉食

好似賣到斷曬

有冇人dr gameplay好delay
講緊係兩邊都唔知做緊乜

85-90分鐘電腦有死球 就死撚咗八成

想知點樣斬去尾柱 次次都輸呢下

識炒先好 大家一齊推高個價
不過佢出硬吹既話 好難爆升
反而83, 84果堆 就真係平

上年有吹sbc 要食2隻totw 所以而家補底入下rg

淨係識撳耐啲儲氣

我都係

R1加斬

有啲人會用埋R1，應該會急勁啲

無追po 大家做咩咁憎佢

原來dr無事，係我放左隻sif Watkins 落去搞到有bug

ea真係柒到癲派錯卡張野唔比入場

用阿諾打閘效果會唔會好差？

傻閪

啲友誼賽都幾好玩 輕鬆玩 無壓力

可能派番張福比你

新果個要贏
包皮版WL

係得一個人憎佢啫

重難打過wl 冇弱隊比你打

要打15場 耐力戰

同福拍擋打雙st
Son 定 saint max 好啲？

mmx 打邊好d

頭先見到得唔夠一頁價仔，果斷5000買咗

又話無

咩事你張紅卡

網上圖片

有1m係手 買屁馬爽下好定全方面up位好
好似買華拉尼 kante mane幾隻咁
依加個陣都係英超中上meta陣

假到

得啲濕鳩卡係ucl rare又唔想買

個重點係今個星期totw係咪有messi

奴完啦 奴到冇點好奴

自推

邊個追住我黎負皮

係咪一定要放正選

一定係尼馬
不過我用黎打st成日波都未攞就比人推走左

Messi totw

有無人pc 賣coin? 我想要

係
我擺鳩陣一開波換3隻入嚟算

Atal走位好靚

仲有600k

抽唔中買唔起

打左乜位

終於奴完張西維爾cb

後備入黎右翼，勁撚到癲

大家覺唔覺刷任都有劇本
啱啱俾人12碼捉到路撲到照彈入網

davies放去打翼o唔ok

隻storyline sanitizer真係廢到仆街，數值唔差但打攻中又慢又鈍又唔識走位，打防中又唔夠硬淨

食finisher?

有印象好似有人講過但都想confirm多次
係咪玩FUT friendly 租借唔食contract 任用

係

Yes

唔係 ucl可放後備
建議
RB DEST
RW PORTU
LW GUDES
ST FELIX
CAM FEKIR
CDM 白簡迪

sanitizer

今年格劍的野都唔關fifa gameplay事

打sub得5 chem，乜都冇俾佢食

Until we score

想問吓rttf第二隊會唔會有機會出coutinho
之前解碼又話係佢加盟巴個日期

狗也不屌關事啦

擺佢sup真係正打前打翼打埋cm都得

推文抵啦 唔好唸住wl ea唔會做9你啊

日日用

呢個係手感啫
今年係話用中文弱智

我p牌呀

唔睇清楚就衝出嚟柒

on9 有咩分別 推文就係推
你今年pack全部收9皮啦

咁叫冇分別？

我之前幾個ut po都冇㩒不推文都冇人話我
都唔知你做乜

(廣告來, 我明天放假, 今晚飲酒, 睇下blackfri 有咩買)

我捉到一個走九兄既親信!
佢自稱同走九兄 唐記包兩份食, 一碗譚仔一齊食!!
但佢今晚竟然同我x 交易!!!
佢真係對唔住走九!!!

我俾你睇, 我點樣入coins落你後門.

慢慢射落你度....
唉,好掛住走九兄.

咁你咪繼續推囉
快啲推 同其他推文巴打一齊單機

唔使hide member
你咪繼續推 唔洗問人架

揸P大撚晒

條唐氏撚

右下角建立捷徑
每新一個post搵一次就得

用中文既係文盲

有冇ching中過依個bug
一開場就藍mon 點搞

係人都知p牌推唔到文㗎啦

P牌㩒唔㩒推都冇分別

甩p嗰陣記得不推文就得

其他台睇唔到 不過會上熱門 雖然運動已經靜咗好多 不過都留返比其他相關嘅上啦

一定會

On9
Block柒你算

柒咗咪潛水算囉，成隻小學雞咁執返咋沙

唔係好記得依回事

係咁話我推文都唔知做乜
根本就推唔到

或者做attention whore 留名等人覆
直接link返入去

簡些路巴打舊post都成日見到佢個名
佢熟哂呢度規矩喇
應該真係p牌無得揀啫

原來無得揀不推架？
橙。 未做過P牌真係唔知 sorry

一面飲住酒, 一面睇世界大戰, 簡直人生快事.

有無咩心水比我發個財

我都未做過斷估

有
不過隨手㩒 反正都推唔到
甩p一定會㩒不推文
係唔知點解有人要衝出嚟柒

走九兄好耐冇上水

屌
1900分贏19xx分都加得十幾分咁少

一個字.

黑.

我都真係依家先知p牌原來點回覆都推唔到文

我記得我第1次係度留言, 都唔知要"不推文架"

咁第1次唔知係正常.
點解會嘈呢?

storyline 真係唔知揀邊隻好

時間耐左唔記得左依件事了

黑卡定黑人

之前d行動po
p牌開po話自己推唔到
成日叫人幫手推文

傳說愈搶口引戰pack luck愈好

同問
就夠經拎聯賽pack嗰個
邊個pack比較好

Friendly 仲難打過WL同DR

一係拿卡，一係左閘
依兩隻sbc好連啲

cancelo巴又錯失一個機會

想撞我？

打咗4-5場未贏過
已經出晒屁包朗

why not both??

點解我唔得
要7隻正選先比我開波

咁快齊3隻今年有luck

我揀咗英超

本身用英超

Rocket到仆街

係唔係應該換咗Mendy先？

mendy會冇full chem喎

咁隻包租嘅

433(4)就有

拎bernat等中包屁

得英超個pool值錢

換左savic先?有d慢

有無人記得上年black Friday totw sbc有咩要求?

有無話要高rating 定只要係totw卡就ok?

想大手入貨

82 定83有硬吹

出得totw sbc totw實跌
個個做個低rate就有一張
真係要totw 嘅出張廢物就無限loop

一係換晒成條右路 都係要防守要好d

唔會係而家入啦
坐到2046 扎住啲錢
Sbc requirement 多數係
83 rating untrade totw
84 rating +1 if tradable totw

有冇巴打解答到點解入唔到場
唔係話放後備都得咩

個波射穿人，連電腦龍都呃埋
發生係自己身上真係特別好笑

sor 上面仲嘈緊都手快無不推

上面冇人嘈
係有人衝出嚟柒

要正選

Totw幾點出

呢排啲gameplay 打到成個人好唔開心，如果聽日紅卡入唔到隊就停打1星期

1m 有冇陣推介下

後備得係另一個rttf任

唔該咁唔奴了又要食炒價買人。

2 am

gameplay真係好閪
打fdly, sb都唔想打

又真係幾柒

Cls

RG先係狗也不屌

黑卡可能唔同呢

呢張先岩

華拉尼

一陣俾波台爆閘

呢下你第一下就禁射波制解圍應該唔會失

今次累你跌落d幾？

升返d6 用atal

好似仲有一張架啵

我唔係full chem都照打
橫掂都係鬥loan

回中果個陰D
邊個黎

不過對面又真係出得幾靚

馬些路

依家用依隊

用Cancelo RM不如直接買Mahrez

我頂atal 打rw

仲要贏6場

個GP 好撚ON9 鉛撚到

又唔想買人 唯有咁用 我成隊都係3-5格

唔使覆佢由佢單機

小花

狗也不屌仲用？

梅西

我花

兩張巴塞

我中watkins 就夠

都幾多好野

張if llorente係咪完全將rb比下去

Llorente , Sergi Roberto

德甲84 IF CB Max price賣出

Delaney?

Halstenberg

We need to talk

EA: We need a talk

大把人放28k - 30k(Max price)

香港時間4點

不推文呀
又唔睇po頭

Rb llorente倒水咁倒
好在即刻290k放左

Otw係咪無咁快update 隻t silva仲係85

要等下

Adams去左白銀totw 又要打3場白銀

Sif bruno 食shadow 有冇機打到cdm
隊波冇乜防守球員

睇陣式 4231雙防中搵個純防既拍住做key波 eg狗也不屌
442/4222 就應該俾人打爆 高手另計

完全唔明友誼賽輸波唔玩
但要縛住個左菇係咩玩法
係貪嗰300蚊定點

fifa 改左3球own goal 就踢咩???

刷緊任?

好 唔該

係 歐聯7張嗰個

美斯
不過都係抽唔中買唔起

啲數值幾勁
仲要係英人，今次要打了

係囉唔係打勝場咩
定係佢地以係 rttf kounde可以係依個任度做

可能真係貪嗰幾百蚊
R哂頭

集集玩到game尾仲大把人輸4,5球wl都唔走場

storyline拎who? 玩德甲但冇佢份踢
laca廢, bernat又廢

佢i mean sabitzer

咪有答案囉
得1隻唔廢

中totw 日本仔

Vvd咩事狂跌

Same，之前特登留totw pack
仲要我成個場同波衫都係清水心跳

今日先贏得1場friendly

原來係咁 thanks

唯一弱點真係體力好低

打機太難用

打ST唔回防一流

Laca or bernat
Sbc易link啲

隻son點解仲跌緊
蟹撚哂

Kante Fred
定If Llorente De Jong好

入左幾多隻

5隻

點解入rare gold

前者

博佢wl 升少少
點知

見咁多好野開個24 rare player obj pack
屌出79

輪住用，邊隻表現好啲先長用

想賣包皮砌美斯朋友隊

等potm，或者有用

美斯啲朋友卡面變哂白色

希望真係要祭一隻自己

Ucl upgrade 可以做2次

今次包你唔洗出79 出81

今日sbc 炒rare player 快d賣哂佢

睇嚟今個星期要揀硬吹

有四五隻見得下人
都唔太難入隊 硬吹for sure

我覺得唔會啦依家ea出sbc出得越黎越易做

咁直接祭一隻唔係仲易咩
又要砌chem砌rating好似仲煩

紅卡小花

尋晚dr打咗一個22xx 一個21xx
我依家想賣coins棄game

你好似之前已經講過賣ac棄game

If賓爺勁唔勁

易嘅意思係好多人都好易做到...你見mm啲sbc都越黎越易做

哇，今個星期有CF messi

銀銅都得wo
點炒

之前想4m 2500 賣ac
但派彩中 kdb salah 所以繼續
尋晚打到好撚灰

幾年前已經改咗

金都高左一百左近

屌 隻里山愈升愈有...
早兩日驚佢跌廿一萬就放左

其實改陣容名對方會唔會睇到
想改名提對方畀我解遠射mollet

自隊兩粒
唔讓就走

今年頭幾個任打friendly可以無張烏龍

我讓win，佢都有讓入波，但有時唔知對方唔識郁龍定點，無郁到龍，遠射射到撚到我腳仔軟

棄啦

我有隻if Lozano
但今日應該出新
個價已經由100k落到60k
其實應該點部署?
係咪一直只會跌落去
新手

新手就不推文先啦

我隻rb llorente 訓醒都跌到仆街

不過自用唔撚驚

好似if嗰隻仲勁

不要再說了

隻rttf griezman 跌撚到傻

其實untrade先可以話自用唔撚驚

85 Lozano
97 pace 😳
182k
唯一意甲勁既rw

不推文呀dllm

前兩日36萬放唔出，依家跌到23萬

係既係既

EA終於肯nerf press，希望以後唔洗一開波就俾對手press足全場，搞到波都傳唔到

$6.5=10k唔包稅
Ps4
仲有600k

Press冇問題 我覺得最大問題係減完stamina 仲press 到

西布朗踢法

佢無氣隻人仔 d動作仲快過你

尋日先對完baby古 press
70分鐘冇哂氣 乾到一格都冇
team press應該改到體力代價大d先係

33放左諗住用一半遲D 入隻IF用

係 呢個就係on9 個位
都冇trade off 嘅

搵唔返點解簡錢潮文
有無人有

今次隻德甲法國cb都好似幾好
可以perfect link之前obj隻rb

Konate上年張rttf屈到

今次要變硬吹檔了

平up仔成半

CF位美斯完美取代

原文唔係哩位巴打，佢只係轉述

今次紅卡中佢都收貨
btw得張3揀1
早知第一日唔賣隊打

屌 如果扣好撚多嘅話 即係又鼓勵玩家泊大巴啦

聽晚有無新卡in pack?諗緊等陣開定聽晚先

rttf team 2
但好似team 1已經好好
雖然都唔會中

Thx
無中過咁留一留 淨開紅先

#Bamba2020

揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

到時揀pack就會發現連50k都冇

大家覺得幾時入牙朗好? 唔急用嚟打WL

同三個20win以上ching打 發覺17w同20差好遠
不過打完起碼知自己衰乜
Thanks 3位巴打

有無Ching一齊打白銀

點解咁多隊名叫 複製xxx 复制xxx

自己排 好易做咋

Copy 自己原本隊

後者可以跳舞扭屎忽 唔駛比面

有無rb nainggolan食評
想搵佢打cm或者cdm

尋日做埋foundation friendly ，gold pack中左turn and zoom 今晚試用下先

其實真係冇理由揀錢 當你手氣再差啲
中得隻mendy 83 都140k 都贏攞錢幾倍

諗吓好
係中都係中曼城mendy

成隊課金隊入反擊波都衝鏡

我覺得之前有CHING句野先有道理
玩FUT唔玩抽卡不如玩SEASON

聽日出rttf2之後會唔會抽唔到rttf1

會

岩呀，揀錢如果得5萬真係揀黎都哂時間，咁辛苦係wl前打10幾場 走去拎錢

認真
齊隊=揀吹pack
未齊隊=揀錢
自己諗

點知係Banega

廢唔得咩

開GAME到而家我已經中左4隻kroos 2 trade 2 untrade

un吹

假設d1 rank2揀錢 v.s. 揀吹pack

1. 揀錢55k
2. 揀pack當全部最低rating qs都起碼有~13k

有咩得著

之後再用D un吹做SBC

如果買89般奴，換邊隻好

唔走場就應該要打埋佢

白白蝕左42k

storyline 任係唔係完啦差10000分換到拿卡

砌左隊波ff中美斯

3個講既野都差唔多 所以好努力改緊

美c同c朗係唔係好難同場

你漏左個連字

講定先
紅卡唔好比美斯我，入唔到隊

so far我自己揀pack係有賺
game頭都算易開啲over 10k嘅卡

Diu u

有icon 最好

Fifa20打足一年都未中過皇馬mendy

等佢兩個變icon

想揀硬吹

真，唔撚想要張垃圾

3揀1先易中好野

好似係

我好撚想要llorente同美斯
EA一定要比我呀！！！！！！

4sm
中到都唔知點算

SAME

左中後場4個都要換
換左89 bruno 咁貴好難攪
我寧願換狗也不屌 Mendy Varane

拎嚟做sbc

但係次次揀pack抽中垃圾又問返自己做乜唔揀錢

所以佢出咗隻出嚟俾我哋奴

玩開英超highline press 紅小花都入唔到隊
唔好中

當刺激下囉 D GAME錢換返真錢都唔係多
無須咁執著

可以係咁掛機

次次都揀吹pack都唔會後悔
玩ut最緊要係開苞

後悔上星期無打wl
前個星期廢廢totw 反而有打

都係中垃圾
不用失望

係你嘅DR, SBC都中

點都係中後備果埋垃圾,
邊個星期打有咩所謂

$6.5=10k
1.1m

If llorente打cdm好勁 高版狗也不屌

仲差11000 先Lv30希望趕得切

想出手.....呢隻

想買黎打sub

Fifa 20開game 中左兩次

有無nididi 新果張食評

又好似係 唔通真係中美斯咩

幾時完？

張野250k 啱價

對上一次玩係FIFA17 唔知原來紅卡可以換野
我上星期隻86 格納比 用左黎左SBC

你咁講又真係我幾乎奴齊所有wl

rare食shadow夠做
慳翻400k

又真係無，啲super sub 多到

佢話8 days

換垃圾咋 5換1 伊巴

趕唔切都冇所謂啦，3隻都廢

佢普金都好撚尾 超級抵玩

最起碼踢多次世界盃先有機會 退役

FF中

見親對手有靚紅卡就會坐返直認真打

但次次都輸

想要SabitzerRG幾啱我用

C朗2026 都仲可能踢緊

想賣狗也不屌 + allan
換西甲 if llorente + if 華為滴

算唔算upgrade

好撚怒DR rank 1 跌左rank 2 差10分 已經冇晒場數

IF LLO 換Allan就夠

Downgrade

唔算upgrade
進攻強咗
但吸力無咗

踢4231的話 兩張都可以set balaned
好玩

李城咁勁有排升wor

我差3000 玩緊友誼賽送win比人 淨係做入球任

你升到90又點？
知唔知到時有幾多90+中場俾你揀

張SIF WATKINS好似好撚勁....

升得嚟都2046
加上要純防中英超rg kante allan都得 仲有if partey
ndiddi再升多一次都唔見得會勁過上面嗰三張

rb果隻真高版狗也不屌 但就衰唔零活

張卡數值已經好勁 又夠腳長
純英超玩得過

想問下Valverde有冇用if嘅必要
拎緊佢打b2b拍kante
定其實RG都夠做

見到人地個標成日變菱形
係咪咩招黎

所以咪話250k

每日任600
未計星期五出既週任
實夠做

Van dijk 定 華拉里好d?

有啲想拎返啲錢再son up mane打st

其實web app有無得報WL 好似報漏左今星期

原來今日出咗銀卡 + squad battle 2 + DR 2任，咁應該夠了

咁樣唔差
用manolas都得

有, 第一板拉最落

有 控波有分別好明顯

有

我都想知

星期六3點先cut off registration
同埋電話app有得報

原來係creative run

Creative Run
今集好有用
我都練緊
（但閪gameplay好難出）

搵唔到係咪姐係報左

thanks巴打
咁其他位儲下錢先再upgrade

屌，原來creative run都會畀對手睇到嘅咩

而家幾分
我琴晚睇146xx

我用過rb打cdm, 呢張if 打cdm 真心改善左 好識現波同逼搶

個招係player lock唔係creative run

岩岩13960

RB咁頓
一俾人逼就傳甩波
一標唔中就3秒硬直

Player lock都係creative run一種啦，是但啦
我睇啲pro player控得好好可以走個靚位

未見過對面用呢招係成功做到波

Creative run點岀

我睇Krasi
佢有啲波都係哩招走靚位入
佢哩招練得幾好

1張都冇

菱形唔係player lock咩？

自己用 d手指會抽筋

krasi本身穩elite player
打啲金2,3勇士點玩都得
唔會冇用
但打差唔多level嘅人作用不大

琴晚唔係146xx咩
我149xx

小花，老山龍，llorente，bruno是但中2隻就好

你去咗走位，但電腦護唔到個波，對手都識遮你線，我諗如果用creative run，郁一隻再用player lock應該會勁好多

利申手殘淨係用basic L1 run

so far真係唔覺好頓
防守真係好正
不過一有波就比屁/細哨發板

應該同你唔同div

少入呢到 想問下點解kante叫狗也不屌

仲忙過3p

llorente 小花 bruno都輕鬆入隊

老山龍唔係意甲隊都好難入

你試過3p咩

一陣紅卡中咩好呢，粗粗地美欺算
放後備

睇個名已經知佢chill啦

準備派彩抽C朗

冇
啱啱睇完成人台個3p post啫

有位ching 話kante累佢d5落d7
話狗也𣎴屌
引起絕大部分狗也不屌玩家𣎴滿 包括我

個不字好古怪

瀨咗野

oh sor

咁不滿，平放一隻俾我

清 棄驚未

紅卡美斯都係狗也不屌
千其唔好比我中

4個機會咁都唔中美斯真係認命

Ea千其咪比我中梅閪

Ching 你攞開邊隻打cdm?

認命啦ching
40次機會都唔會中

但見佢仲用緊

都係嗰句啦
靚紅卡只會出現喺對面嘅陣

唔用嘅話輸波冇藉口

又話24/24好易出正野
500球500助攻兩個都得啲垃圾

抽到隻硬吹son 點入隊好？

ching 打開咩陣 咩CT

想參考下

傷左買返隻IF用下都好

Rttf regulon

保值先起碼

一陣出Flashback
佢定vvd 先

累輸波孖寶 華拉尼 Kante

un吹 你估我想用咩

但呀朗會7chem點算好

451 （2）

狗也不屌唔夠班踢d5

華拉尼真心啵
成日派膠
成日神奇體位跌親

宜家1m coins咩價位
今年無咩時間玩儲賺錢，但又想玩新卡

現實都係啦

害左我兩次就放棄 呢家開心使用鬼拿樸迪

Balance低
但係除咗易跌其他都好勁

我睇佢哩條

佢講好易但真係in game我就會唔知做緊乜鳩

唔洗入 你呢隊勁啲

轉人跑嘅時候好大破綻
Gp慢少少起步慢啲啲，對面一標就搶咗你個波

真呀 有時抽中啲中價硬吹 唔入陣仲好

un吹朗+kante+vvd? 好運過你賭波嗰陣咁多

Costa 唔係話佢廢不過3星腳好難就佢左腳右腳成日唔係飛機就交醫院波

朗唔洗full chem都好撚勁啦

用左2000蚊去抽人我有付出架

laporte好用咩用過覺得同rg gomez差唔多 甚至gomez仲勁少少

咁有貨既

書包

真
一陣4點Template
我（花/般）un吹 你估我想用咩

都算好pack luck

ching好串

2000 fun都棄
叫我地情何以堪

我7000先咁樣

RG walker定sbc 德甲右閘好
Walker 打左有無得諗

咁快d棄game賣coin止蝕啦 唔係渣都無

認真？巴打好慘下

認真

唔好放棄

清 KDB Salah 同 4m呢，去哂邊樹?
係咪賣哂變哩隊

我自己on99賣咗幾次隊
蝕tax 蝕死
Vvd 都買咗三次
成撚日想試新野

7000
我今集 0 課

可能賣緊coins

無

邊個講 ea員工都信

我想問WL點樣打得好

成日都係14w 就止步，DR又踢得差

我見你早排話自己都成2000分，好西利...

無2000lu
尋晚連輸5場
Wl 14 win先正式開波
我諗你14w後應該震哂

If gomez or varane or rb Laporte? 搭vvd

真係 14w 之後，班人完全好似另一批玩家咁....
完全唔識玩

有冇食評

想問11勝會唔會中今期隻IF美斯

揀第隻啦 300k完全唔值 live卡係買佢加點potential

同狗也不屌比，邊隻好d

負評我中紅花

top 100都唔會中

其實14w之後你連輸幾場之後好似會派番d弱少少對手俾你
依d場數你會feel 到 要把握

ndidi

我自己反而卡17
成日上17果幾場都連輸 點搞好

其實會唔會係我個陣出現問題?
卡唔夠勁?
還是 我踢法不入流

kante sure

我個個禮拜用kante都係11win
想問下可以點改善
個次14w真係興奮到手都震

我第一場已經開始震，有冇咩貼士可以定d

一陣派彩應該會跌少少🤏，諗住買佢換走 Sis

賣kante先再上到

我其實無乜資格教人
長期g2料
係上星期五場12m贏哂先有22w

我之前兩集都0課
我今季第一次課 課左$5x
感覺pack luck 好咗
讀書聰明咗 考試重拎到100分

頭5場已經震緊 可以點搞

我報wl嗰時已經震住報點算

正評咗 想中紅般

我自己唔聽fifagame 聲就無咁大情緒起伏

咁都好過我好多喇
我長期g3料
玩左幾年都係咁
唔好話22，12w都玩到震哂 清

準備中紅美斯+黑美斯

我上集中段開始都冇聽game聲，開頭係真係定左d，但慢慢又震過
應該真係資質有限

Qs 美斯機會來了

黑美斯吹得架喎

你諗打到幾差點都會11w 14w就得架啦
西game隻

有時聽到啲旁述會無明火起

我個mon直頭無喇叭無聲

試過撳L3+R3唔成功變咗大力推波或者剔波
所以閪gameplay 真係唔好試

聽日文啦
真係會好好多

look at the line! look at the line

就係緊張到震哂先好玩
WL果種緊張感 玩其他mode唔會有

我一聽到clearly 就火滾

Definitely a penalty oh he missed

Offside

終於肯減team press有效時間同增加體力消耗

真
自己平時玩開震蛋，自從玩champs開始自己識震之後都唔需要了

打少d飛機la

ronaLDOOOOO~~~~~!!!

Fabulous save from David De Gea

依句又真係好撚煩

Former Arsenal Defender Lee Dixon

爭咩呀 溝埋一齊做瀨尿牛丸呀笨
varane+laporte真係超好用

The Bridge Skill Move could not be performed when playing with specific button remappings.

R1加速有救了

有聲

想問咩係bridge skill move

推

double r1

咁就窄少少
仲有黑福同一埋卡係後備
都係$8000